dse影相仲要影埋barcode

first blood

你真係死畀佢睇啦

佢尋死，你幫佢

Second喇最少 之前先有個影完話「去曬」

你個名

勉強見到個名叫 chin lang

錢亮

安心上路悶“富囝“

戇鳩仔

如你所願

富囝 rip
下年唔好咁蠢啦

下年捲土重來

First blood !

自己放大張圖睇啦小學生

唔想笑你 但你真係好戇鳩

唔好推

唔好推阿大家

自己柒都唔撚知

lang 點讀到亮
Btw on9 真係無藥醫

人地後生仔放過人地啦 大佬

笑撚死
仲要好得戚咁「錢亮 」
笑到肚痛

chinese language 呀 錢亮

人類總是

你地唔好推啦

咁都有得笑屌你老尾

可以點通知考評局？

難分真與假～

好似係

this？

咪爆出嚟啦 想睇佢繼續柒

今次真係死比你睇

錢亮

考AL老野唔識你班細蚊仔試玩法

人誰無過啊 唔好推啦

咁都有得賴 AL冇Chin Lang?
柒咗仲係到兜

起一起底
原來係波台狗

錢亮
仲柒過富囝

嘩屌，真係好撚柒

AL 4科喳嘛

波台狗啲智力係咁上下

大家放過人，唔好推啦

不推不是人

唔好兜啦
好肉酸呀

柒左就潛啦

年年都有依d on9仔
其實考評局係咪真係會做野fail佢地？

潛你老母，邊個估到dse雞退化到要barcode提考緊乜

錢亮柒啲定富囝柒啲？？

年年有 報告會講

年年會*

特登影埋barcode

年年都有on9仔

CE AL
Barcode都係一樣，有寫科目

「錢亮」

屌你老尾終於get到
我係咁睇邊度有寫名

錢亮仲7

[img][/img]
係呢個啦

屌你 柒左就咪用考AL兜啦

真係考過CE 加 AL 會唔會見到 chin lang 個腦load唔到中文呢科呀 on9

影衰哂 潛啦你

你地咪繼續ff dse有幾高深

晨早考晒AL樓都上埋u grad

咁快轉咗私人

放過人啦 大家唔好再留言啦

推

呢樣真, 一向有寫科目, 除非你話唔知幾多年前冇寫就話唔敢答你係真唔係, 但至少近呢8年來都係有寫

人類總要重複同樣的錯誤.jpg

好心你啦
而家講緊你 Chin Lang都唔撚知係乜 柒下
你就咪係咪羅 AL 同 DSE 比啦

我夠考AL 啦 洗唔洗下下羅出黎講ar
政府要轉制dse 關而家d學生咩事

唔高深 係咪可以唔撚考呀 傻仔

朋友？送佢一程啦

一年一度DQ大賽

AL叫中化

無考過真白痴⋯⋯

你考AL前唔駛考CE
有考CE會唔認得Chin Lang

都幾慘 Snapchat send比人/story 比人cap出黎搞大左 算唔算比朋友出賣

同上個post一樣 柒同一樣野 又係用 考al 上樓 ugrad黎兜

救命 條友就算考過 AL 都一定係高分低能/低分低能

Chinese Language and Culture 咪又係用Chin Lang
聯想咪又係聯想到中文呢科
係到用個全名黎嘈 笑撚死 柒到

有考過試都會認得 Chin Lang 啦 錢亮

帶翻頭盔先，幅圖就人哋send比我嘅

不嬲朋友契弟都只差一線 係中學個陣先咁純真

pp

弱智先AL讀4科
正常都5/6/7科

人類總要..

明明笑緊今朝個chin lang

見到錢亮之後覺得其實影barcode嘅富囝其實都唔算好柒

push

其實可能果位巴打曲線推post, 大家都真心左, 有乜理由琴日先有人柒完話咁快又有人柒同一樣野

diu

錢亮其實係咪本人想轉移視線

屌仲嫌未夠柒
之前個post又係有個40k柒頭

笑緊你錢亮 你同人講你上樓u grad

上咗樓u grad咗你都係柒架啦

咁似尋日個個40k ce al老嘢嘅
柒就係柒咗啦，未查證清楚係度鳩噏仲笑人小學雞，都唔知邊個小學雞，咁大個人諗嘢鳩鳩下

讀仁濟醫院王華湘中學

一睇就知條友假膠啦 成班真心

柒咗就扮假膠

Chin Lang好笑過富囝

放過個dse雞啦
佢冇心架 唔好再推啦

再撚見啦 死sport撚

呢個係富仔？

琴日邊個post？有冇得睇返？

唔係喎

咁chin又會係乜嘢字

死畀你睇

唔好推，人哋好慘

今次幫唔落手...

錢亮富
樓上

好多真心膠學人笑人

呢件事有潛質入網典

唔好再推啦 搞到人下年又要retake

大大力推呀
講十鳩幾萬次都唔識死
呢啲垃圾讀乜撚野大學

下年黎過啦富囝

講錢亮個D先係笑點 OK?

成班chin乜撚野lang 呢份通識卷嚟

要讀過文學碩士先知Master of Arts唔係藝術個Arts咩
根本係智商問題 唔關有冇考過DSE Chin Lang卷事

Chin lang?

係 paper1

屌咩咩妹條on9假膠個個係到真心

俾次機會個𡃁仔啦
重讀好慘

推

睇到錢亮富呢個笑到鬆唔到

2015dse好似一個都冇
做乜今年多到咁

4科？弱智？

利申：UE+中化+3AL

千靚

上次先有人柒完

年年都有on9仔影相放上網

千靚is chin leng

一個post有咁多笑點

chin lang = 錢亮
eng lang =
math =
ls =

唔識

我月入40k 有車有樓 我話係就係

又黎

如果barcode有名咁改卷咪知改緊邊個份卷啦on9

錢亮擺明假膠啦
成班真心 睇下上次個post先啦

一個post恥笑兩次

barcode 寫埋名 咁要barcode 黎做咩

Ls = Ko Chun Fu / 富囝

褲仔?

屌 識佢

Eng lang 英亮
math 麥夫
ls 梁詩

math 馬菲

縮返入錢亮老母個西到啦仲兜

錢亮我笑到仆街 柒還柒 仲要幫手譯返做中文

大家點睇錢亮，亮亮?

通識卷有分中英文考

錢亮富

我仲搵咗好耐邊到有chin lang

188883434

成班on9真心仲要係到笑人
比波台假膠撚到成隻狗咁都唔知
睇住你班真心 就真係笑撚到gapgap聲

大家唔好推 推完人哋又要下年考過

笑死 咁都有得做老屎忽

AL會寫自己名上份卷到

放大睇下 寫住LIBERAL STUDIES 喎

識佢

on9仔

U grad 出左黎做野上埋樓都無資格笑你dse雞咩

係呀係呀 我都u grad 上埋樓呀 乜而家小學生咁厚面皮架咩柒咗仲要死撐

柒撚左仲唔認 btw柒撚埋右

推

又一件

LM 唔好推啊

成班比假膠撚都唔知仲恥笑 幾前日個po已經有chin lang笑

大家真係唔好再推

考咩

佢會唔會係撚緊人？

睇人仆街最開心
推

屌你老母笑撚死

點解咁多真心。。。。。受我一拜 撚狗撚到

成張barcode寫住Liberal studies又唔知
隻波台狗跳出黎派下膠扮上次自爆barcode，有條友話chin lang係名又冇睇過
真係唔知邊班人先柒 比人撚到狗咁仲話唔好推唔好推

句句精湛，點解仲係個個負評

錢亮
笑到抽筋

明明條友撚緊人

成班傻仔集體炒車

咪係 仲要笑到咁開心

成班比人撚到

真係死畀你睇

識佢真人

其實句句都抄到足點解仲會比人撚到咁。。。。

btw 咁即係邊度寫chin lang
張barcode 好似唔係寫緊chin lang

因為唔係個個都mon post

如果想玩死人 可以入考場扮坐錯位 然後影人張barcode

其實我都無mon post但上個post條友都拗左好耐，無理由咁都唔知

明年再見

日日都要上連登咩
有時仲要難分真與假，啲人都係笑咗先

明明係寫Liberal Studies
成班信個假膠

你話張barcode有chin lang都算
明明冇 成班人係咪都衝出黎抽水 抵炒

仲要有人話佢柒左先兜 宜家都唔知邊個柒

樓主Snapchat cap咪比事主知？

咪係 而家呢個post又有

個barcode個名印係邊個位？我唔記得了

188883434 又可以溫多年喇

樓主開完post仲要改埋個咁嘅usernsme真係好仆街

U grad上車等笑

你都已經講得好白

真係死得

正常人點會AL 7科呀 ？？

UE 中化 2AL 2AS 就見過
一係 就3AL

人類總是要

富仔 : nani

乜張貼紙唔係無考生名㗎咩

大家唔好推啦

有無人報

大家停手

人哋叫富囝

笑到仆街 高質

其實咩咩妹跳舞琴日有份笑Chin Lang位巴打
仲要佢出名假膠

其實依啲廢柴影唔影都係炒㗎啦

唔好推富囝

條友係咪叫中國語文

笑咩吖？下年到你啦

真係陰公

假膠都唔識分
記得聽日交功課呀柒頭

成班俾人撚

好撚柒呀屌

利申︰AL

推丫推

咩咩妹又撚狗
btw去入你個系

阿寶好攰

柒左扮假膠 最撚笨柒係咁都有人仆住護航

假膠又好真心膠又好
反正有得笑

但係張bar code 好似唔係寫chin lang 喎

標題: DSE考生網絡公然張貼考試資料投訴事宜

香港考試及評核局執事先生大鑒:

素仰 貴局歷年致力維護公開考試制度公平，對本港學界、業界選拔客觀性貢獻不菲。詎聞編號188883434之考生有違反考試規則之嫌，故特致函報備。

事情大要為相關考生於網絡張貼考試資料如條碼、墊底紙及答題紙等資料，恐違反保密要求及考場內不得拍攝與使用手機之相關規定。隨函附相關截圖以供省覽，為確保考試公平，懇請 台端依例查明事件並作出相應行動。耑此報達，敬候 示覆。

謹祝
大安

推爆佢

Pish

綜合5**

要拓展埋對社會有咩影響 + 兩個解決影barcode現象嘅方法 (見解論證)

真係死比你睇

唔好推啦
話曬本是同根生 他朝君體也相同呀

比佢開心多一陣得唔得？

咪撚推呀

唔好再推

成班dse雞推推推，知你最熟dse格式啦

可唔可以放過我 唔好再推啦

推 #think#lm

唔好，停呀

夜晚冇人

我以為自己打得飛機多，睇極都睇唔到chin lang

講咁耐,有send去考評局未啊

晨早block撚咗佢
你哋重未block咩

又多個傻仔

Come on

唔好再呃自己啦
好辛苦架

又係籃波𨶙

認真嗰句 影得啲咁嘅相仲要叫富囝都唔會讀得書去邊
佢可能真係wfc

冇人出賣啫同埋嗰陣未興snapchat

報已上

年年都有呢d傻kai既

其實到底點解會影到
我以前考試捉到好嚴嫁喎

傻仔 下年再影過

條友叫 高俊富？

猛料

屌 仲以為咩錢亮

人類。。

你入去嗰陣仲可以玩電話 而枱上已經派左barcode
所以影到

瞓前一推

真心慘 又要retake 咪搞人啦

8年前考會考第一次見，到今日都仲有人出事

錢亮in da house

訓m記扮有樓 笑死

chin lang = 錢亮
on9到

DSE雞笑返AL u grad轉頭

唔知呢架譯到chin lang好出奇咩

報定下年先啦

錯就要認

你都幾風趣

認你老豆咩

考好d dse上左u再出聲啦

過左成年啦on99

而家啲廢中咁大個人拎入U打飛機

讀好d u出黎做野上左樓結左婚再嘈啦

自己考dse熟晒張label就認屎認屁，廢青料

五十步笑百步

上埋右 結埋右

努力讀書啦 嘈

咁介意做咩
嬲豬

係睇唔順眼dse雞懶醒，吹咩

每年見到呢啲post都會諗到底係咪回帶

圍屌影barcode真係炒唔到車

年經

人類